有冇人屋企電視功能淨翻嘈音製造功能

開嚟都係唔想間屋太過靜

屋企啲人都係

自己叫下

白噪音

電視好重要wo, 用黎睇netflix, 打機, 睇viu tv 同youtube. 生活享受黎架.
呢個年代既電視唔係淨係睇tvb 架

靜靜地咪幾好